<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">天气</string>

    <string-array name="sms_list">
        <item>新年是张笑脸，充满问候和祝愿；新年是条纽带，涂满吉庆祥和色彩；新年是一种渴望，渴望亲爱的朋友天天向上；新年是一则短信，祝你成为最幸福的人。</item>
        <item>日光从指间流走，雪花随铃声飘落。春节的礼炮声声响起，祝福的心如跳动的烛光融化每点落在你身上的飘雪，让友情温暖这个寒冷但不一样的春节！</item>
        <item>清水一杯，心意一片，点滴之间，情意体现；一句问候，一份温暖，话语简单，友谊无限；一声铃响，一阵心颤，打开看看，思念在线；一个短信，一份心愿，一生平安，朋友祝愿。</item>
        <item>新的一年，传达我至爱的情怀！朋友，我在这里为你默默祝福，愿春节快乐、平安如意，幸福吉祥</item>
        <item>昨天相识是缘份，今天相处是福份，明天重逢是情份，友谊的陈酿是年份，彼此关心是天分，新年祝福是气氛，朋友是生活的一部份。预祝春节快乐！</item>
        <item>字斟句酌辛苦，祝福发自肺腑。昨夜酝酿一宿，刚才还在忙碌。网上搜索百度，俺的短信最酷：春节一年一次，朋友一生一世。哥们给您拜年啦！</item>
        <item>小年又来到，兄弟可还好？夜闻春花香，与君诉衷肠。兄弟常联系，朋友多叨叨。一人若无聊，我来凑热闹。年末多休息，新年才更旺！祝小年快乐！</item>
        <item>星星多的地方，黑暗就少；笑容多的地方，烦恼就少；有朋友的地方，寂寞就少；寂寞少的时候，心情就好；心情好的时候，一切就好。祝新年好运！</item>
        <item>除夕新年串一串，开心快乐永相伴。好运幸福串一串，家庭和睦财不散。朋友祝福串一串，友谊常青情不散。转发短信串一串，除夕春节福不断！</item>
        <item>一生之中总有一些朋友难忘记，一年之中总有一些节日最珍惜，从春到夏，由陌生到熟悉，虽不能时时想起，却会在特别的日子轻轻问一声：春节快乐！</item>
        <item>新的一年里，愿我的朋友：钱多钱少常有就好;人俊人丑顺眼就要;人老人少健康就好;家穷家富和气就好;一切烦恼理解就好;人的一生平安就好!</item>
        <item>翻翻渐薄的日历，弹弹身上的烦恼，展展开心的微笑，画画新年的草稿，想想过往的成败，谢谢朋友的关照。年年祝愿你快乐，岁岁盼你全家好！</item>
        <item>为梦想加油，让羊年激情四射；为快乐加油，让羊年写满欢畅；为幸福守候，让羊年温馨不断；为朋友祝福，让羊年红红火火。羊年到了，愿你的生活灿烂美好。</item>
        <item>生命中有你，感觉精彩；回忆中有你，感觉温馨；旅途中有你，感觉烂漫；失落中有你，感觉温暖；沉默中有你，感觉亲切；朋友中有你，我不再孤单！祝新年快乐！</item>
        <item>愿明亮喜庆的春节，象征与温暖你一年中的每个日日夜夜，祝你欢欢喜喜度春节，高高兴兴过新年！这是分享快乐的节日，是祝福、给予的节日，是友情、梦幻成真的节日，愿你享有一个快乐的春节！</item>
        <item>只要心相系，天涯也咫尺记忆像掌心的水，无论你张开还是攥紧，总有一天从指缝间流尽我很开心可以陪你一起成长!亲爱的朋友，祝你永远都开心!新年快乐!</item>
        <item>年之初，信息传;字不多，情无限;兴致好，拜大年;事业兴，家美满;身体好，多挣钱;敬长者，爱少年;朋友多，结善缘;欢笑声，到永远。春节好!</item>
        <item>你在新年夜被通缉了，你的罪行是：1.对朋友太好，又够义气;2.青春的面孔，灿烂的笑容。本庭现判决如下：罚你终身做我的朋友，不得上诉!</item>
        <item>人生因有朋友而酣畅，因有事业而从容，因有成就而自豪，因有家庭而温暖，因被爱而幸福，因希望而奋发，祝您应有尽有！</item>
        <item>富贵如云烟，情义却不变。虽然相距远，惦念在心间。光阴似飞箭，沧海变桑田。真情系你我，友谊常浇灌，又至小除夕，新年弹指间，愿你快乐每一天！</item>
        <item>新年驾到，欢喜进门，小假来到，心情甚好；朋友祝福，添个作料，假期舒心，玩得称心；新年开始，工作顺心，薪水合心，被窝暖心。祝新年无比开心</item>
        <item>羊起生活的风帆，走向羊关通途。向着羊年奔跑，达到吉羊未年，沾沾羊年的喜气。让美梦成真，叫理想变现，要祥瑞高照。愿朋友羊年喜羊羊，如日中天发羊财！</item>
    </string-array>

</resources>